和情人深深一吻來代替講話好嗎

只要有共鳴

無聲仿有聲